屌，咪再理班牛屎佬得唔得?

屌，咪再理班牛屎佬得唔得?

支聯辦單嘢，係向中共宣咗戰呀！
大家仲響度掛住報復班收錢做嘢既牛屎佬做乜
支聯辦單野無乜人提，連聲明片段都揾唔到?

警黑合作係要煲大佢，勇武加入埋做文宣得唔得?
勇武係對政權，唔係收錢做野既黑社會呀屌

朋友 牛屎佬都係政權一部分

On9

Ok 大家當無事發生過 對準政權

依家每日屯元天手足都面對生命威脅，出個街唔知幾時命都冇
唔理？你係冷血定隔岸觀火？到時手足畀人打到死撚晒，仲有人同你對準政權？

光復香港，時代革命

明明對準咗大佬，番去打蛋散做乜

光復香港，時代革命
明明對準咗大佬，番去打蛋散做乜

元朗手足出完去同你打大佬就比人打
你反而叫人唔好理佢地?

打仗都要打左啲兵先啦 點樣直接打大佬
除非有V黎暗殺啦

佢地唔係兵呀，斷佢水喉隨時槍頭指番住個政權！

被包庇既黑社會係政權一部分

今晚元朗手足又翻唔到屋企咁點

咁係咪等你搞掂呢個政權之前大西北所有人都唔好出去住

唔打蛋散點集中政權呀？
想俾人兩面夾擊？

幫手推.....

ON9

佢地就係港共既爛頭卒
你可能行出街都有機會比果班人打到重傷

ON9

如果乜都唔理繼續so called對準政權
我係揸旗果個嘅話都識只要發動各區黑幫動用私刑襲擊歸家群眾就完美解決反送中問題

牛屎佬想甩身拋波俾人呀？死撚咗先啦
個波依家係你手呀，仆街

保撚左班手足既安全先有人幫你去拎政治籌碼

呢個時間係要搞掂班牛屎佬，先安內後對外

正解，仲可以以反恐之名對付牛屎佬

警黑合作勾結，大肚婆都打。
請巴打留底。